「懲教處牛丸姐」抗爭手足係還押所被欺凌的日子

節錄：

-被扣押的第一天，更被稱呼「死曱甴」，不但如此，更說若早知是抗爭者，被安排另一寢室「被打」。

-而我在一個月前， 2020年1月17日晚，被職員打更以不適當的言語對待，現在身體腹部位置更留下當日被打的傷口，不但如此，職員更知道我向總部投訴處理，更被調到精神病治療拘押所，拘押兩天，又送回荔枝角拘押所。

-這些荒謬，不但發生在抗爭者身上，更有囚友因支持我們而被針對，然而我們仍然沒有放棄⋯⋯

-今天更荒謬的事又再發生，有手足本身是素食者，向私飯供應商要求素食而無故被鎖，被獨自囚禁。

全文：

Source：

To所有手足，你地唔好覺得場運動淡左，只係因為抗爭已經變成我地生活嘅一部分，就好似飲水呼吸一樣，我餘下嘅人生唔會冇左佢。

推

毋忘手足！

從未忘記過我地嘅煲底之約

推到手足睇到

懲教所班仆街
你地等著報應啦

童話故事黎

等到變浮屍

懲教真係好仆街

以自己嘅信念為宗教

push
手足
頂住...
光復香港！
加油

手足！
不忘記！

紀律部隊死全家啦仆街

連登仔只係鍾意睇牛丸妹
唔鍾意牛丸手足

tui

cm

同囚一樣般既情節

爆破手足
咁多位手足
我地唔會忘記

推到多啲人見到

懲教班仆街, 同班狗一樣咁賤格

手足頂住

加油手足 光復香港

懲教狗

Push

但牛丸唔係打人果個咩...

手足

不忘記

On9

懲教處都有牛丸姐

推 繼續抗爭

做懲教係最撚低賤嘅人

拉錯

唉

推！

推呀
其實我地可以點做呀.....

懲教=犬隻別名

懲教仆街狗

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

個個退出抗爭去投票啦
唔好同我講投票係抗爭改制
如果投票係抗爭改制，咁藍絲都抗爭緊

Push!

push

推 幾時清算懲教

又底褲黃定篤尿係黃？紀律部隊自稱黃都係怕比人割席

永遠延續

光復香港已成信念
我唔需要日日提住先記得自己既信念

樓主唸法
每一條戰線都唔會放棄
好多手足都靜雞雞做緊嘢

PUSH

報仇

sorry我放咗負
但當人哋同我講投票係抗爭，我真係覺得好戇鳩

邊撚個話懲教黃
正仆街

推! 加油呀香港人!

話左懲教全部藍到發黑，之前竟然有人夠膽開post 幫懲教洗白之餘又話係黃，cls

皮膚係黃、底褲係黃

同黑曱都要俾人清算

推我哋唔會忘記手足

懲教同黑警都係咁心理變態

信自己黨

咪就係得嗰一個，好心咪撚拎出來講啦！
懲教成班廢藍腦殘

好正

柳記好撚多藍屍
差唔多同黑警有得揮

抗爭未完！

推
手足

懲教前線好多係黃

不忘手足

推啊

祝所有欺凌者都百病纏身

唔好再傾咩撚野牛丸隻腳正唔撚正啦
真手足好多都還押緊 重有消失左同坐緊監 大家留意下

懲教本身都唔係好

要控得住班犯 一定要凶過佢地

聽唔少做懲教做到個人都好暴躁 對屋企人都係咁

所以懲教同狗都差無幾

消防救護海關都要死?...
我淨係支持藍嘅紀律部隊成員死全家

為手足祈禱信念不變，天滅中共，黑警死全家

堆

快d死全家

陪坐監好多撚樣係藍到黑，性格扭曲，返工唔比用手機，淨玩手指，搵手足發洩

想問下，邊能隻冚家鏟比個負皮既呢？我屌左你老母，佢唔冧呀！

懲教本身已經係仆街黎

p

pp

To所有手足，你地唔好覺得場運動淡左，只係因為抗爭已經變成我地生活嘅一部分，就好似飲水呼吸一樣，我餘下嘅人生唔會冇左佢。

Agger

抗爭一定係長時間！
中共都唔係一時三刻自己爆出黎
我地要諗嘅唔係幾時完
而係要堅持到成功為止

Tui

以為牛丸mk妹ps推

懲教署屌你老母
善惡到頭終有報 一定會報落你闔家

懲教狗 同警狗相差無幾

懲教狗 屌你老母

柳記真係多垃圾做

做得既七成有精神病

懲教署都係仆街黎

手足加油

懲教都係仆街黎

勿忘手足

懲教D尿好L黃

懲教前線(篤尿)好黃

屌

推 懲教不嬲仆街

就好似飲水呼吸一樣，我餘下嘅人生唔會冇左佢

已經係生活一部分
淨係食黄店
每日twitter
去和你lunch
狙擊tvb

我地仲有咩可以做？

手足堅持

有冇人起佢哋底同住所？

第一個主動舉手去做蒙面曱甴 可以有幾黑

港豬要返工快屌！

認名認樣點相搞佢全家啦

狙擊狗同藍紀律既全家

睇到d字都覺得受佐好多苦

手足記住係邊個打你 出黎大家一齊幫手報仇

連登仔繼續j牛丸妹對腳

柳記黃條撚咩
啲尿就黃
做得呢行都心理變態㗎啦

屌佢地老母

議員幫唔到？

懲教前線係黃

屌你老母條底褲定篤尿黃

海關要死，消防同救護就唔洗

上過前線就知你身邊隨時有個係海關

搞到黑警都唔會搞到懲教

推

手足撐住

垃圾懲教等天收

個班有份搞手足嘅社會垃圾監躉都要付出代價

無野做就Sd email投訴

冇忘記你哋

懲教都死全家

同意

其實懲教都係要革新既位置

懲教係黑警2.0

強烈支持老豆搵仔開始起懲教底

手足！！！！

黑暗時代

Pish

睇到喊左 推

從來冇忘記過手足

，

好撚慘

懲教死全家

幾時先光復到
定係要好似台灣韓國咁，付出左成代人時間先成功到

up

加油

懲教班仆街成日以為自己係皇帝，同黑警一齊落地獄啦

pish

咁多人叫牛丸
有冇墨魚丸 貢丸手足係度呀

依啲唔駛講，冇忘記過身為香港人的使命

巴打有冇睇過返校
抗爭從來都唔係一朝一夕就可以成功

不嬲都話懲教藍到仆街
之前屌懲教仲有人話有啲係黃

推，所有記律部隊都要清算

點先可以幫到入邊既手足

乜嚟

有懲冇教 當自己係地下判官山寨王
同狗差唔多

高官
狗
紅官
懲教
一定同你哋計清楚

留名

權力使人腐敗

懲教其實同黑警一樣咁仆街

懲教狗都要同黑警陪葬

懲教都死全家啦屌

呢個比起19 牛丸更值得推

以前連登有個故叫感受沙咀
已經爆左好多依D野出黎啦
懲教的問題其實已經係公開秘密
不過懲教比警察更加封閉 所以公眾更加難以監察

女手足送去荔枝角...?

有三隻加入咗應變大隊嘅懲教曱甴 仲上新聞諗住洗白自己
樣又唔敢露 講到咁正義感 結果喺監倉裏面打犯

懲教我屌你老母

同警察一樣, 唔係靠個政治制度維護佢地
佢地班獄卒官吏邊值咁高人工
出返去自由市場, 屎都有食

懲教

記低佢地全名俾全香港人知

721 831 101 1111

越低等越高人工，on99

推....

記者影撚住都打鳩你

係警署同收押中心可想而之

屌你老母，3萬狗全部要死

係入面真係要有書睇書，無書要狂操sit up 同 push up 強化自己。

每次睇都鼻酸眼濕濕

手足避孕套

袋底之約就有你份

無但係睇過相關事件
同埋韓國民主運動
我怕有一日個個走晒
得返少數無得走既

仆街

你放棄囉唔阻你
我carry埋你條垃圾

獄卒一向冇王管架喎，係監獄冇人見到，做乜都得

老荔相見先啦

真

懲教=中武漢肺炎

懲教都係冚家產黎

其實啲打飛機圖真係好嘔心
十個有九個貼完張圖就當自己抗爭咗

手足手字靚過自己，
行又行得前過自己。

Respect.

抵班懲教俾黑警騎住 正仆街黎

浪漫主義

懲教處啲仆街好多都心理變態
好人好姐正正常常一定做唔到

卜街政府

懲教深黃手足呢

比例太少，唔敢出聲

diu pushhhh

香港懲教根本就好有問題
紀律部隊最無紀律就係黑警 然後就係懲教
喺好多年前已經出咗名係會虐犯
根本現代懲教制度既重點唔止係懲罰
更重要係教化
令到啲犯洗心革面 出到嚟唔會再犯
依家成個制度腐敗到咁 同濫權黑警無分別
只係黑警害既係抗爭者
懲教害既係曾經犯過錯既人咁解

手足入到去都要面對藍到發黑既懲教架

支持手足
所以要幫手打國際戰線
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

推埋呢個
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

做得懲教耐果d老屎忽，坐監坐到心理變態

人渣回顧